多謝勇武，多謝和理非！

今日雖然比人拉左好多個，
亦有啲唔完善嘅地方，
但我地不分化不割蓆！

多謝咁多位和理非肯走出來！
多謝各位勇武手足保護我地，幫大家頂住，甚到因為咁犧牲左！
下次大家記得留定退路比手足撤！
勇武保護我地，我地都要識保護翻佢地！

不分化不割蓆